如果可以同女神/男神 結婚+一齊

如果可以同女神/男神 結婚+一齊
你會選擇 短幾多年命 去兌換?

三十年

都冇可能架